今時今日仲用facebook同仲睇TVB有咩分別？

求指教

記住instagram都唔好用

杜生都可以食kfc，點解手足唔可以用facebook睇tvb？又鬥黃

IG=viu tv

IG老世係Facebook

鬼唔知

windows 用唔用得 ?

杜生幾時係黃?

一早del 左,以後玩fb ,ig 一律視為藍屍

自由社會睇咪睇囉

記住WhatsApp都唔好用

冇FB點放閃，食好西

唔系部部手提電話都必須安裝FB app

但系

間間茶餐廳
部部電視機
都必須長開
播住ＴＶＢ